其實所有遊行終點改西九高鐡站係幾好！

肯定果度唔敢放催淚彈，附近多民居，高級住宅，唔少高官，內地富豪住

可以因為封站而減少內地客到港！

地方太細太逼